[有片][五美分黨]左癌喺Soros辦公室門口追數 要求兌現承諾 償付抗議Kavanaugh上任中的「付出」

【新唐人北京時間2018年10月09日訊】週日（10月7日），一些反法運動（Antifa）極端分子堵在美國富豪喬治•索羅斯（George Soros）的辦公室門前抗議，要求索羅斯兌現承諾，償付他們在抗議最高法院大法官卡瓦諾確認過程中的「付出」。

社交媒體推特曬出的視頻顯示，週日，即卡瓦諾成功確認並宣誓就職的第二天，一群以反法西斯為由煽動暴力對抗的反法西斯運動（簡稱反法運動）的左派無政府主義極端分子，聚集在匈牙利裔美國富商索羅斯的辦公室門前高呼：「索羅斯，我的錢在哪兒？」

Jo Shaw
@JoShawTx
#Breaking #Antifa demonstrators who didn't get paid, gather in fromnt of a Soros office and chant:
"George Soros - where's my money?"
Don't believe me? Listen yourself!#Kavanaugh #MAGA

關於索羅斯付費僱用自由派激進分子抗議卡瓦諾確認、給共和黨參議員施壓的報導近一段時間多次出現，川普總統也在10月5日的推文中點名抨擊了索羅斯的行徑。

「那非常粗魯的電梯尖叫者是拿薪水的專業人士，只是想讓參議員們看起來很糟糕。」

川普接着明確指出，自由派的抗議是專業化的，是索羅斯及其他人出錢幹的。

Donald J. Trump
✔
@realDonaldTrump
The very rude elevator screamers are paid professionals only looking to make Senators look bad. Don’t fall for it! Also, look at all of the professionally made identical signs. Paid for by Soros and others. These are not signs made in the basement from love! #Troublemakers

9:03 PM - Oct 5, 2018
178K
119K people are talking about this
Twitter Ads info and privacy

9月28日，被視為搖擺票的共和黨參議員弗萊克（Jeff Flake）由於表示將在司法委員會表決時支持卡瓦諾，幾小時後便被抗議者堵在參議院的電梯門口長達4分鐘。期間，兩名自由派婦女衝他責罵並尖叫，弗萊克則一直保持沉默。

但幾分鐘之後，弗萊克便要求准許聯邦調查局（FBI）再次調查卡瓦諾，否則他無法「自在」投票，並最終導致FBI啟動了對卡瓦諾性侵指控的調查。

現年86歲的索羅斯是希拉里的支持者，據說支持了很多反川普的遊行活動。他還被指利用金錢在東歐煽動危機、干預政治。

美國自由派媒體《華盛頓郵報》（The Washington Post）10月5日發文，否認索羅斯向卡瓦諾的抗議者付錢，並稱這是「索羅斯陰謀論」而不是「索羅斯事實」。

但是，社交媒體週日曬出的視頻，無疑駁回了左派自己所稱的「索羅斯事實」。

（記者李佳欣綜合報導/責任編輯：東野）

係人都知呢班左膠有幾不堪
反正美國人用選票回應

...Mr. Soros has been a key funder through his Open Society Foundations of a left-wing network of protest groups, including the Center for Popular Democracy, which has received millions of dollars from the Soros philanthropy and helped spearhead demonstrations against Supreme Court Justice Brett M. Kavanaugh.

“Most any left-wing group of any consequence at all is getting Soros money,” said Scott Walter, president of the Capital Research Center. “In my decades of studying left-wing groups, I almost never find a group that lacks funding from Soros.”

.....Activists argue that working for a recipient of an Open Society grant doesn’t make them paid protesters. Those on the ground make a distinction between random individuals receiving cash to show up at rallies — basically mercenaries — and career advocates dedicated to their cause who direct committed volunteers.

....Liberal media outlets have also pushed back. The New York Times called the “paid protester” argument “a common trope among those on the far right” and that Mr. Soros is “often falsely accused of providing the funds.”

A “fact check” from The Post gave the Trump tweet “three Pinocchios,” arguing that there was “indirect money from Soros associated with the groups that confronted senators in elevators, but it is wrong to claim the protesters were paid by Soros or directed by him.”

To conservatives, however, that is a distinction without a difference given that money is fungible and activists don’t need a memo from Mr. Soros to take to the streets against obvious targets such as the Kavanaugh nomination.

“It’s not like George Soros has to get up in the morning and call around to a bunch of left-wing groups and tell them to oppose a judge who will be a strict constructionist,” Mr. Walter said.

He said his group listened in on a conference call between anti-Kavanaugh protest groups in which they agreed to target Mr. Flake.

“They were saying on their internal calls, ‘Jeff Flake, Jeff Flake, critical target, Jeff Flake,’” said Mr. Walter. “The thing is, did George Soros call each of these groups personally to tell them? No, and he didn’t have to, because they all know that a lawless Supreme Court is critical to their agenda.”

Republicans have increasingly called into question the amateur status of the protesters who descended on the Senate and Supreme Court, often confronting senators in the halls during the tumultuous debate over Justice Kavanaugh.

....

左撚仲真係柒到去認自己收錢搞事

怕咩，索羅斯仲醜啦

其實索羅斯好撚奇怪
全世界最大嘅資本家支持左翼思想？
仲出錢叫D左媒，左撚搞事？
自己倒自己米係咩玩法？？？

你唔好當佢係資本家咁諗
你要當佢係(((Jew)))咁諗,你就會明白而家好多極左思想包括共產主義同Bolsheviks都係Jews一手一腳搞出黎

詳情可以睇 Culture of Critique

仆街GOP 又作新聞老屈

第一次咁支持希特拉去解決猶太人問題